c朗美斯一齊出局恥笑區

一齊登機

會唔會兩大球皇齊齊登機

會

對烏拉圭隊垃圾讓多球都贏到啦，有冇聽過順境朗拿度，逆境CR7，絕境牙朗神

絕境朗神

橙牙

兒登可以靜返兩個月

絕到登機了

都係番西班牙 會唔會同一班機

super
兩個都唔叻

笑死